8.24 觀塘遊行 ［16:00］有宏照道對出舉「香港獨立」旗幟！ghost?

唔係話咗唔好戴耳機？仲有佢動作好鬼「鼠」

盲嘅都認到佢係鄭立 14年已經喺度 100%同路人

五毛唔洗玩抹黑分化啦

不推文回覆

不推文回覆

屌，，，耳機。好鬼

鬼你老母

鄭立毒撚樣點會咁霸氣。。。

屌打錯係鄭俠唔係鄭立

鄭俠咩樣自己google

痴線 真捉到鬼
好撚勁

China is Assholeeee

唔知鄭俠係邊個睇呢段片

佢不嬲個裝扮都係咁，你見佢呢段片都有戴耳機，唔知係咪耳仔有啲問題

Sor師兄真係唔識佢

條友個相好撚兇狠咁